7-signature真係好難食

唔係普通嗰隻難食！係好撚難食呀！
究竟啲西炒飯 三杯雞點先可以整得咁難食

真心連非洲難民都狗也不屌

唔知點解咁難食 都有人去買

明明日本個d都幾好食，一來到香港就好難食

杯面唔錯喎

揀啲最難食嘅有咩好討論
我會話星州炒米同雞髀都唔錯

日本啲便利店同賣既熟食/急凍
同香港真係兩個level

識食一定食飯飯店